小李真係好撚自私

明明中忍嗰陣可以為條女開門開到自己癱埋
到咗忍界大戰就淨係開六門係到望

知道自己冇得同mk佐鬥仲同你搏命咩